是靚甜 桂冠抹茶湯圓

好味阿

觀塘邊度

成pat精咁

做冬師

肥

觀塘？

糖尿師

湯圓師

牛頭角道

第一次見你肯答街道

仙貝

個糖水咩黎

是靚甜師

牛頭角道好撚長

西至淘大 東至裕民坊

牛奶

佢似係自己係百乖胃康買返去自己煮

是

好似定延柯出黎咁

定延唔痾屎的

個湯底咁白嘅

咁個口一定好臭

很香
利申日日同定延法式濕吻

印狗嗰兩粒加定仔嗰兩粒

劣

唔氣炸炸湯圓好正

奶牛師

無酥皮係屋企

食過係好味但個皮好厚

上次買左桂冠奶黃 一開全部都裂哂

我都覺個皮係差D
但個餡好食

唔洗酥皮，直接唔洗解凍，然後好似油炸咁氣炸

桂冠好難食

桂冠咪個牌子名
印狗原來住淘大 之前估佢住麗港城

想食

就咁炸會酥咩?
我之前試過
軟哂,D餡爆哂

我住凱匯

發夢師

咁你試下用酥皮，炸湯圓應該幾正，有流心feel

地盤隻狗師

指甲很長

上次煮嗰陣有一粒唔小心爆開咗，搞到個湯底好似生青苔咁

少長

可能是葫盧館

所以用牛奶
爆咗都好味

作嘔師

唔是

會唔會太甜，想試

竟然有新野食
一早就應該咁

唔太甜

thanks，性誕買黎試試

咩糖水？

我成日都試新野

唔係炸嘅

尋晚唔食？

想去印家食湯圓

好似幾正
皮已負

得定延可以上我屋企

苦既湯圓

過時過節超市賣剩既就係桂冠湯圓

原來食甜水 唔怪得無是靚晚

唔好食 有陣奶搔味

食過，成啖茶色油，啲餡唔實，抹茶味比油味蓋過，屋企人仲催我加料抹茶粉落湯比啲味佢

的確好正個抹茶味又唔係死甜果啲

始終都係片糖薑湯好味

真係好撚難食
識食緊係食小寧波
重要MIHK

我試過就咁氣炸
D湯圓爆曬

點解唔直接食屎

什麼是桂冠